［錶撚入］擺底你地戴緊既錶5

無需多講 繼續討論

ham仔係咪正路都會有85折睇中呢隻窮撚想買隻入門玩下

應該唔止85折 幾千蚊底玩啦

師兄幾錢入 nice watch

幾年前係大阪買好似hkd3千幾

即係點

其實萬希泉同海鷗啲陀飛輪屌唔屌得過
真係好鐘意見到曬啲齒輪既錶
但睇親其他最便都300k起跳
但我只預到200k留下

新歡留名

stowa撚

繼上一個post討論

巴打所自甚是
香討IWC版有幾條資深IWC玩家(包括該版主)幾令人反感
之前有另一個post投訴IWC錶盒用環保膠物料造，擺幾年會開始溶，又係俾班護主犬插，D內容好反智
衰在個幾條資深玩家又有一堆友仔當佢地神咁拜，成班互相講埋D肉麻野，痴線
老實講，班資深玩家的確係對IWC歷史同技術好有硏究同心得，但係D自high護主行為好噁心

利申，有一隻IWC，亦鐘意此brand

頭先係巴士見到有個on9咬自己隻手

得21歲 帶tudor隻s&g會否太老積
好中意隻錶，本身想買銅個隻，但怕銅積生得唔靚

第二隻幾靚 無研究
幾錢到？

我側邊無人

good morning guys

新post留名

果個版主d留言真係好撚濕鳩。
近排另外有個post有位人兄話佢隻top gun個陶瓷殼碎左，出乎意料之外果位版主又無入去叫人唔好做塘邊鶴

Christopher Ward香港有無代理
大家上官網買多？

上官網買啦，而家有得平少少

新post 有無人戴jaeger

自己入返隻日日戴

大家點睇呢隻seamaster?
想年尾入手

買jaeger 定買撈好？自己鍾意jaeger, 但係要見客係咪買隻撈好？真係見銀行見business partner 嗰啲，唔係做sales 日日見幾百個客，no offence

戴隻錶有咩 offence 唔 offence
Jaeger 有品味好多，撞啱個客鍾意玩錶嘅可以吹多兩咀
平撈就一街都係冇咩好吹，貴撈抄款就都係講邊度買，有冇貨嗰啲嘢，除非你玩舊撈就會多啲話題吹吓
錶最緊要自己鍾意，其實好多人唔會睇人地戴咩錶

靚，不過潛水錶個人鍾意錶面簡單啲，計時不如玩速度大師

速度大師特別小小既款都比較貴
Moonphase 57'個d都要5/6萬起跳
同埋想學潛水
簡單d有諗過隻007 commander watch

有冇咩牌子女人味重d?

紅白藍？
嗰隻係幾靚，不過好似唔易襯衫

卡地亞嗰啲或者蕭邦好似有啲鑽石系列

Jaeger Reverso

卡地亞應無得輸

係，但係點解唔比個機會Jaeger

條NATO帶
買都會換鋼帶
差唔多價位除左Rolex 有咩好

女人戴比女人睇 應該係卡地亞好啲

但好似唔太值個價

戴3萬幾啲款都ok ge

算啦，女裝真係卡地亞玩晒㗎喇

seamaster無計時圈靚啲，想要計時圈買返speedmaster 啦

無撚有錯

新post 留名

窮撚
但因為睇唔懶新細MM個X
用咗炒會買

我啲窮撚唔會俾炒價買錶，冇折已經接受唔到

呢隻有啲似 overseas , 一樣都係咁靚
大約幾錢左右

係，好鍾意integrated bracelet 嘅sport watch
係chrono24買左4萬幾 藍面係limited 好難搵

皮 NATO 嗚呀
不過銀扣好似都係差少少咁

掂

呢隻嘢真係越睇越靚，有冇人係香港見過，同埋有冇人知浪琴大約做到幾多折

正

有冇d 30k到50k 附近 既panerai介紹 個扣好型
利申 新手

30-50 應該都係Eta芯 但唔知係咪停晒產

pam仔而家平左好多 50k已經有好多選擇

有無咩水貨舖推介 想買隻iwc 3777玩下

好靚
幾錢？
要皮帶係咪要另外買

好靚
呢隻去AD買幾錢？

我依隻2年半前買$50830

本身已經跟一條黑色皮帶 之後自己去配多條啡色

想問吓白面有咩型號揀？
買咗隻499 覺得太厚 想換

巴打好小覺得厚

人生第一隻mechanical

呢隻幾錢?
係邊到可以買到?

幾錢?

買omega梗係買水啦，公價3萬4但水貨先2萬1左右
我呢隻前年係葡萄牙買，計返落差不多2萬4

呢排行貨折頭做到同水貨差唔多，去香討問吓會有人pm你

2萬1 咁平

萬二左右，都係信和，槍街嗰啲啦

好重身喎
你地唔覺㗎咩

帶帶下就慣

有時轉錶載 有對比

pam1312全新同二手分別幾錢到 官網57k
未買過咁貴既錶 二手有冇咩伏

1312 水約 44k, 唔識睇就唔好買 2 手，情願買有信譽嘅水

行同水有乜分別 應該係全球保用架嘛？
再賣翻出去冇咁值錢？

2萬4又好抵
香港都有水買？

[black]抄嗮勞個款[/black]

百事

香港有好多水貨店既，rarerare/h.imp呢2間我都有朋友幫襯過

有冇巴打知Marathon喺香港有冇代理或者邊度有賣
行過信和潮特都唔覺有

你有行貨ad單一定易賣d

4800

好撚貴

戴得開心，算數

花撚哂

睇筆直啦

好有錢..帶住層樓係手係咩感覺

有無陀飛輪介紹？

點解香港會有嘅
未回血呀

如果舊版細mm 過左保，但日日行快成個字，除左新蒲崗之外去邊度整

我都睇中咗

實物正過大mm呀屌！！！

好想屌埋佢

要賣仔了

好似過兩皮，到呢個價位冇 in house 機芯過唔到心理關口

我想買錶盒

正兩皮，好似in house黎，不過clone eta 2892-a2

淘寶吧，我嗰啲都係淘寶

呢個價位好難同 bb 鬥

有冇話邊隻靚料啲，驚買咗返嚟唔靚，想要內籠靚啲，玻璃實淨啲

我之前買咗兩個木造都好足料，但最近淘多個兩層諗住幫佢地搬屋就發現兩層輕好多
但之前嗰兩個都買咗好幾年我搵唔返邊個店家，或者返去影相俾你你search下

唔該晒

同求

依個上面係兩個枕頭黎，放到九隻錶。全實木好聚手

另外一個橫向六隻係同依個一樣樣，但我唔sure係依咪間

呢個幾靚

條 link 電話去唔到

咁嘅樣

都係有玻璃正啲

呢個靚

呢d一般唔會係實木，多數係MDF貼木皮或木紋紙。

如果自動錶既係咪由佢停

新淘嗰個兩層輕過依個好多喎但係，嗰個就真係似紙皮

其實唔睇牌子 , 隻錶有咩特別 ?

呢個牌子有隻 automatic stop to go 好得意，係瑞士火車站指定計時

依個巴打識貨 3千幾抵玩啦又唔貴

3千幾咁平咩，我之前睇過好似5字頭

新手黎，想問下萬中左右既千米吞有乜選擇

錯post,sor

玩2手有咩注意???

係呀 幾年前係大阪買

點睇呢款

襯皮帶又得

襯 NATO 又得

白面

個背係咪透背？

唔係

其實我都覺得白面靚，但pan仔唔買三文治夜光又好似唔開心咁

咁的確係嘅
660日光日白喺啲暗位時會係咁

依隻都唔錯呀

小弟唔係好識錶
想問呢隻咩名堂

窮撚留名

有無巴打隻手好幼，幼過錶枕好多，咁放錶嗰時係教寬啲啲放定係夾硬攝個錶枕入去就得？

鋼帶蝴蝶扣都夾硬夾入去

我都係夾硬嚟

btw 喺你條 link 間店搵到個實木紅色好似幾靚咁

richard mille
閪閪地都三四百粒
師兄呢隻我估五六百粒

我都想執個箱入錶

入門邊有咁誇

不過師兄嗰隻

平平地想買呢隻
有冇人知出面可以拎到幾折

好驚整爛個蝴蝶扣

我幾個月前買都係3萬幾

幾錢巴打？

唉 鬼咩 歐元跌得咁勁 pam都減左兩次價 所以而家買真係抵玩

喺瑞士見到265Fr是咪應該屌？

平平地買個紀念都抵屌啦

睇錯
Stop2go要650Fr

跟本係之前 overpriced, 差唔多價位啲撈嘅防偽同 pan 嘅防偽技術可以話係差天共地, 機芯，鋼水，打磨更加冇得比，pan 只係一隻俾廠商 marketing 用明星效應吹捧起嘅軍錶

點解個個都要拎撈黎比較 明明係兩樣野黎 兩隻走既路線都唔同

因為價位問題，omega 同 iwc 都唔會攞嚟同 撈比啦，係 pan 自己 over price 到撈嗰個位，所以而家先要向下調整

可以睇返史泰龍之前之後啲價就知 pan 嘅加價係幾咁唔合理

30k全新？ 邊到買？ 咩number？ 非常有興趣 求介紹

Panerai Luminor Marina 8 Days Acciaio 44mm PAM00510

如果係價位既問題iwc既錶仲貴過pam啦 同埋撈又無pam既款而pam又無撈既款 係都要拎黎比 其實可以同時喜歡pam同撈 隻隻錶都有優點同缺點架啦 無需比夠咁多

我自己都覺得 pan 嘅款其實幾靚，只係話佢 overpriced 啫，好似之前都有人話積家唔值咁貴咁，冇話過任何一隻錶唔靚
正常價位比較係會用自動大三針款，嗰啲8日鏈，計時款又係另一樣嘢
我都唔想用撈比，或者調轉話 pan 貴過 iwc 會唔會好啲

Jaeger 唔值咁貴？

我話有人話啫，唔需要理佢話得啱唔啱嘅

其實講開 overpriced 呢個問題可以睇吓 ball 同 tag 就知，呢兩個牌子係外國都俾人話加價加都痴晒線，呢啲都係 marking 問題啫，唔係話佢地啲錶唔靚嘅

一句講曬全部錶都唔值咁貴 好似d女人手袋咁樣 幾塊濕鳩皮就值幾萬都大把女衝

呢個真，只係差在有幾離譜
所以啲天價錶可以一減就減幾十萬

只可以話 richemont 好嘢

Breitling係咪都加得好勁？印像中佢好似唔係啲咁貴嘅錶

最清醒就係你

對比 ball 同 tag 唔算勁啦，百年靈自家芯款而家都係萬幾兩萬有交易，加幅算合理

想買隻錶 around 3000-4000 budget
請問各巴打有乜推介

有隻gmt好靚，停左產，好難搵

Apple Watch

睇過有Junkers/Rossling & Co 睇下仲有乜BRAND可以推介下

你都要講吓自己想要咩先

質詢意見，想入返隻Rolex，以前戴過Deepsea，不過賣左，事隔兩年想買返隻，但係依家隻手幼左好多，戴唔返Deepsea 暫時睇中GMT Master II，糾結緊116710，116713定黑藍圈好。Sub又唔鍾意，SD又好似唔上唔落咁

梗係買紅字sea dweller啦
而家一街都係綠針，下至MK仔上至廢老都帶緊
就黎變公廁錶

黑藍圈都好啲，黑色真係

呢款錶係香港買好定amazon 買好??

邊到平咪邊到買

哩個價位應該唔怕有假，重有free returns, amazon 平就嗰度買啦

依隻野幾錢?電子錶黎

係石英，好似美國唔知咩特種部隊指特計時，好似又係玩夜光 (有錯請更正)

睇落又幾正喎

no Love with Quartz

Black bay 係咪得紅黑藍 啡銅 同 藍銅 五隻色？

仲有一隻 steel

仲有最有佬味嘅全鋼

二萬二千二

幾靚

買左啦？

係，打晒人情牌先拎到82折，不過係舊版就得啦

等出bonus 去買隻黑色

舊版好似唔係自家機芯加無天文台認證？

買錶果一刻真係好緊張又興奮

用eta

呢啲價位我覺得天文台認證都唔重要 個range成十秒

對，但我唔care，反而在意佢12點個梅花章同把的係咪一致

行貨 82折咁靚
紅 bb

想知你係邊度見到，我一次都未見過有行貨紅鋼

本身爸爸啲同事帶佢去佢朋友銅鑼灣間大上海睇錄針，老豆話唔夠眼同唔識檢收所以捉埋我去幫佢眼。但個朋友價都俾得唔多折所以作罷。之後我見到佢有一隻鋼同一隻皮帶起角落頭度咪口痕問下

我只係在乎差幾十個鐘鏈呢 part, 我有強迫症啲分針秒針要對到正一正，常戴嗰兩隻錶我會較到正一正之後唔俾佢停，盡量避免較錶，只係用停秒嚟較正時間，所以多幾十個鐘鏈對我嚟講好大分別

我一次都未見過紅色

成盒錶表示每日換已經無乜反應

黑色舊版先係最難遇喎

我只係見過黑色新版，仲要係皮帶

總有一隻長行㗎嘛

一係隻豬叔，一開個天文台網頁黎較錶

屌出聲

BTW 我記得好似有位巴打今年講過好幾次唔再買錶，唔再睇錶㗎喎

邊個黎？

Hugo junkers
巴打呢隻 made in Germany 面正，而家 Amazon 見到嗰啲都係 since 1895

唉窮撚

幾型仔呀

咁大個仔第一隻機械表，平平地算係咁

呢隻牌子既錶

之前買過一隻 好鬼重

Longine隻潛真係好毒，邊度有多折頭

你講邊隻先

佢

知唔知邊到多古董錶睇？想搵iwc,rolex古董錶

呢隻我問咗兩，三次都冇人答到，呢度冇人玩浪琴

我上開個 fb group 有個鬼佬成日貼呢隻 lld 引我

利時好似有

我成日問jaeger 都無人答

油麻地現時點有兩間，好似都有rolex

依家得返有date

遲下換nato皮帶比佢

其實佢真係幾型

玩你嘅紅bb 啦

返工呀巴打?

我老豆老笠了

世伯真識食

最近睇過兩隻唔同牌子chrono ，發覺香港啲sales ，就算係專門店，都唔知自己隻錶賣點係邊

差唔多啦，有咩客就有咩 sales 㗎啦

大家點睇ventus 嘅mori diver?

好似幾抵屌

隻手咁撚幼學人帶panerai

條女

幾靚呀隻錶

手腕冇返咁上下粗真係唔好帶pam

真心麻麻地

超人變身器，不過自己鐘意就得

今日上網見到大陸孔雀隻陀飛輪 先19800 第一次見到咁平的陀飛輪 究竟有無伏

點解，我都諗住買個兩層

啲枕好淋又易變形，個盒勁輕好似偷工減料咁

上幾頁有個巴打 share 咗隻好似幾千

陀飛輪入場價起碼要十幾個 點解大陸可以做到咁平

係咪312？

因為係抄

希望我淘嗰個正常啦

新手留名

day date

諗起柯南

同意，我娘親嗰隻都係呢個價位

最近睇中隻咸仔，巴打們邊度買會平啲？香港有冇水貨賣？上網搵唔到

無知一問除左勞係咪冇其他牌子有閃電針，覺得閃電針好撚型但係又冇錢，淨係見過ancon有隻銅錶有仲要停埋產。

有無人試過拆開淘寶啲錶枕睇下係咪黑心綿

想買隻精工
budget 三四千內
精工機芯有冇分靚同差？

上jomashop 買

雖然今日天氣唔錯 但係我心情都係欠佳

奪回！

點解呢

快啲換帶唔

唉..都係返工既事 我地要跑數既 月頭都幾好 月尾臨尾香 仲比人爬埋頭 即係好似曼聯贏緊2:0之後倒輸返2:4咁

新屎坑唔搞住

你地覺得rado隻captain cook如何？聽聞個logo識轉，37mm，用c07.611芯

好似呢隻咁

Gun gay

扮見客，留家休息

Your boss is looking at you

唔鐘意新款

巴打啲手毛

慘慘豬

唔係貴野，但個人覺得款式幾靚

俾我一定買鋼帶，改完之後即換皮帶，條鋼帶就全新咁放返入盒，到有朝一日玩到厭先轉返鋼帶粗帶

黑色好型呀

其實係，條鋼帶散買好似都幾貴，但連錶買先貴兩三千其實有so，加上佢條原裝皮帶我真係不敢恭維
Btw都要買啲20mm同22mm皮帶了

呢隻大約咩價位先，如果復古計我覺得隻浪琴靚好多喎 當然最正係bb

如果係舊版我碌卡都買住先

公價15400，得bt有，出到92折
其實我都係起佢同浪琴度取捨緊，依隻有限量加持又有啲吸引

日本平野

咁我情願搵浪琴嗰隻 no date

巴打邊到入手？幾錢？

No date停咗幾年，無望了

都係出名果幾間水貨錶鋪啦，唔開名啦

Yes😊

想問呢隻價位幾多

啲隻舊版細mm而家好難搵
個圈同玻璃都改過，非原裝
而家細mm得新版好似近3000蚊

唔該哂巴打

推

一定有分，但依家嘅精工.....

個人感覺啦
好似行緊pan條舊路咁，係咁出d”限量版”

312 真係正過 1312 但後者冇咁厚 同唔中意藍針
好難揀
有冇人知價錢爭幾多？

紅黑bb

改尼個圈幾錢？

312而家應該買唔到啦
1312就正價8折（行）

最大問題係連 6r 都冇

終於的起心肝玩雞蛋
想問吓大約玩幾耐

自己砌ge

點睇男仔戴cartier藍氣球

幾個鐘就得，記得拆埋個扣一齊焗

不停閹自己啲錶之餘手功亦每況愈下

唔整佢條膠帶喇，NATO 好睇好多
我焗咗成個鐘，啱啱偷睇好似冇料到嘅

我當年無整到咁散，但應該唔關事的

開始

個半鐘後

會唔會隻蛋係雪櫃攞出嚟，所以唔得呢

我當時都係雪櫃出黎，一係放佢一晚睇下點

唯有如此

312官網都冇左 係咪冇再出？
有冇其他白針介紹

新手想買pam00321 知唔知邊到最平？同埋最多係咪正價8折？

巴打們 23k budget 夠唔夠買 omega seamaster

我都想入
水鋼帶咩價位

水貨有找啦

~22k

都係冇料到

正，好型

隻蛋慘死

試下浸咸水啦咁

無知一問，上面係進行緊d咩神秘儀式
材料同流程？

學是學非緊

其實我地玩緊氧化銅錶

我諗隻蛋放雪櫃放得太耐，我今晚煮隻新鮮嘅再試吓先

換左條rubberb

型過鋼帶好多喎

新手想問iwc budget 50k-80k 有咩好推介
窮撚買唔起100k~既

我上次先浸咗陣咸水先架，你照樣做一次睇下得唔得

浸勞味出哂黎

珠帶好正

咸水係指就咁水喉水加鹽

係呀

大飛

Agree

今日帶佢

手幼就唔好啦

咁我手幼點算

當女仔戴 oversize

公司好多人戴Pam
我最貴果隻錶都係$10000 only

舊款嘅朋友

80k買到大飛咩

但我係既巴黎
有冇啲細隻啲既

依個價位我揀葡7

行貨8折都okla 而家d折扣應該多左 果陣我攞85折個個都話抵

新gmt嘛，都唔靚

同意，大飛靚，但手幼真係難carry

今日帶佢[/quote]
舊款嘅朋友 [/quote]

黎緊想買隻black shield

想問吓咸水要浸幾耐，同埋要落幾多鹽

好緊張

咪亂黎呀

特登買隻平平地嚟試

我都係鳩黎

烚緊蛋，今次都唔得就算

唔洗搣咁散啦

照計唔係散啲好啲咩

照計係，但你尋日乜反應都無嘛

隻蛋烚得好靚，好 creamy

希望今次掂啦

烚得咁靚食左佢算啦

我都係咁話

緊係咸仔啦，auto day date

我都有諗過，不過啱啱食完飯，都係玩氧化先
其實玩個零鐘之後都應該仲食得嘅

啱啱見到好似幾抵玩

今日買

22k都幾吸引
紅bb幾特別 但黑bb又幾令
仲有冇巴打戴緊bb

橙色

上個月係joma買

係極抵玩！md?

停產了 想買321 但又貴多10k

joma,不過運費要差唔多 50鎂

45mm width, 54mm Lug to Lug, 16mm thick

呢隻幾錢?

6050靚啲

焗咗成晚先係咁
點解氧化得咁少

唔係free shipping 咩？仲有20% off喎

係美國本土 free shipping, 同埋係 20蚊 off
最重要係大撚大隻
幾平都冇用

其實不太大，你去星際一樓有實物，不過佢好似都係開三千

假銅

有無人帶緊emporio armani？

咁都差成 5舊， 隻錶睇相幾型，我都幾鍾意啲配色，不過 lug to lug 54 太過分了

好似無乜分別

錶的嗰面好啲嘅，另一面就真係差啲
再焗多日睇吓點先

加油 銅錶真係好正

落小小小小漂白水，一定好快

用火燒一燒

lm

速度大師

啲銅銹味開始出嚟

黑色！黑色！黑色！

其實會唔會好大陣銅臭味?

普通野

少少啦，平時戴應該感覺唔到嘅

moon watch
之前都想買隻玩吓高頻石英，不過太大隻，自己手幼唔啱戴
btw 巴打幾錢入

咪係

三千幾喎

哇 巴打竟然見過 我以為冇人知添
當初3700入手 好似貴左

今日帶公廁

靚喎，不過點解係要整到咁大隻
呢隻幾多 mm 錶面

Amazon 好似唔洗三千

我隻公廁入返盒好耐

係呀 我係街鋪買

Give you a link

Lug to lug 54.5mm

咁撚廢既

收工，算數
不過唔係好明點解一邊會氧化得勁啲，一邊就冇咁勁

點解唔浸鹽水？

有浸呀，浸咗成個鐘

邊有咁快？起碼浸一兩日啦

吓
咁如果我而家想再氧化勁啲係點做

洗走晒啲氧化物再黎過

唔係吓嘩

哩隻好有高級行政人員用既feel

我之前拎過工業用醋酸浸過我嗰隻

洗唔洗玩到咁大呀
我唔想由頭嚟過囉，唔想又要玩幾日

po 夠隻垃圾錶未

sorry lor ching

巴打好似好大壓力
btw 買咗隻 Batman 未

未決定到

出年一月先入手，仲揀緊

搵工先，錶嘅嘢慢慢睇都未遲啦

入盒前影返幾張先

我最值錢都係得隻6159，都係收返埋啲垃圾先

其實機械錶平時擺放位置太陽照到 有咩影響

夜光會吸光

垃圾一早應該收返入盒，唔想戴出街傷人眼
我三隻垃圾剩係留返隻 datejust 扮舊錶得閒先文青吓

長曬就唔好喇

曬得多咪咁囉，依家光都唔光下

唔係好哂果種 只係陽光射入屋果種
除左影響夜光外,機芯會入蒸氣

應該唔會啦

但係長期高溫底下內部零件會比較容易出現金屬疲勞

樓主隻Mondaine正啊

大佬有咩鎮山之寶攞出嚟等小弟開下眼界得唔得？

巴打戴開咩好嘢？俾大家開吓眼界啦

正呀屌！
但佢係咪無手上鍊架？

隻覆刻好貴

但計spec係好過原版嘅

想問吓用呢支嘢洗銅銹得唔得，洗完之後洗唔洗再浸鹽水先再焗雞蛋

同大mm 一樣芯，只係個款同限量就貴一皮，都算幾貴

用茄汁

又係食物
覺得用 brasso 乾淨過茄汁，好驚第二時會有茄汁味

緊係原版好玩啲啦,除非隻原版貴到買唔起
好似TUDOR花貓咁,原版十幾萬起跳,咁未2萬蚊買複刻算

鐵達時

正常復刻應該平過元祖，如果貴過元祖做咩要買復刻

地址大約係荃灣沙咀道144號左右

呢間野講左執好耐都未執
價又唔係平

有舊版baby tuna喎，仲要係限量版嗰隻

唔見 bb tuna 喎， 價就真係普通啲

反而有隻東方潛水

右二，扇貝隔離

藍色黃針嗰隻?
47 mm bb tuna ?

係佢黎，買少見少lu

呢隻定 637 銀色鋼帶嗰隻正，我一直好想入隻呢啲款嚟玩，係得 bb tuna 先叫細隻少少

637嗰隻個包圍係金屬，你唔介意個x同用monster針就梗係637抵玩啲啦，依隻用軟膠套架咋

軟膠套 no love la

嗰隻要買都要快，都停咗產了

要星期二先攞到谷錶

咩嚟

Facebook潛水谷隻谷錶

完全唔知咩嚟

根據某reply，我宣佈上面間舖全部都係垃圾錶

垃撚垃

我成屋都係

垃圾到手都震埋

人地壓力大啫，等佢搵到工同埋女朋友之後就會學識點樣欣賞其他人同錶㗎啦

我都無女朋友

我都好大壓力，等咗隻錶四個月啦

你有過吖嘛，有過就會明“家花不及野花香”嘅道理
所以我先唔會忠於一個品牌，明明平有平玩，貴有貴玩先係真理

有壓力就買啲垃圾返嚟出吓氣啦

話時話俾多次賣錶帶個網址黎得唔得先？

呢條

大種乞衣

Yes
幫隻紅bb同紅frogman搵下帶先

記得入 discount code，我買嗰時冇入到

係咪要運費架？

知你威喇，咁仲唔買？

買夠80就免運費，不過嗰時我第一次幫襯，唔敢買咁多
佢條 horween 以 £20 計真心抵玩

同tutor 果隻比爭好遠喎

我都未見過有人拎銅bb 嚟玩氧化
我自己第一次玩銅玩得唔好啫，其他人玩得好靚㗎

手粗真好

咩錶

你一定係叫緊我

借圖

三文治面，2824芯，屌唔屌好？

lug to lug 54

你上去試咗先啦

我講呢個
佢用咗兩樣嘢嚟做氧化，佢第一次已經變晒色，第二次就出銅銹

我50最盡喇，再大就會好似啲細路玩超人變身器㗎喇

其實佢對耳有弧位，唔似得蝦仔直去，所以我覺得ok

見未有人講kingsman bremont
好想要，但要賣肝

我都覺得好靚，但我唔襯斯文款

睇佢啲介紹可能要賣埋個腎

我想試，借問聲去邊度試？

恨買藍針恨到傻咗

人生第一隻 用勞力換勞力

我嗰時都係啱啱出嚟做嘢買勞力士，嗰時細個剩係知呢個牌子多人識，咩機芯，打磨，天文臺認證完全咩都唔識，只係想買個認同感

聽日開始，信和八樓

十扑

我第一隻係luminox

死啦，玩咁耐錶如果講撈我真係得隻1680單紅有興趣，係咪我問題

唔係啦，我而家剩係對 dayjust 狗牙圈有興趣，我咪仲怪

小王子個藍面真係好靚

點解聽日開始

佢個特價由1號做到31號

條帶隻色嘅配合都好緊要

咁基既

折咗大約三千?

折完4000左右，之後再抽獎睇下減幾多，最少減三百最多減九百

好似好抵屌咁

係咁意買隻玩下啦，減壓呀

最好換條帶，冇白色縫線感覺會好啲

有無煙灰缸嘅同好？

我覺得唔係講緊隻錶

新煙灰缸得唔得？舊嘅得遺照

搵日睇吓實物先，戴唔起都冇用啦

有

邊度買呢條錶帶？

淘寶但好高質 啲膠好軟熟

求link

我都驚
但擺近電腦mon隔離又怕

巴打知唔知邊到買精工比較平

係citychain睇到呢隻 好靚 價錢大概 17xx

where can I buy ?

y拍 深水 信和 etc啦
買精工水應該普遍都平

時間狼mark up勁多

我都知啦 對上個隻精工都係屋村商場買

【我剁手都要买的宝贝（悠洋迷彩硅胶手表带 代用沛纳海panerai PAM111 112 389单色24mm），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥1YnJ0fc6Biz￥后打开👉手机淘宝👈

你sure我撳到？

點解咁多人吹奏S字頭隻垃圾抄款牌子

邊隻

唔算好大隻

講緊Steinhart

巴打們，想請問皮帶size唔啱想打窿有邊度好介紹？
因為唔想換條皮帶同自己手殘唔會自己買架生整...

我都仲未去，賣走咁啲之前錯手買落無乜戴嘅錶先

其實我覺得佢某幾個型號加返啲自己元素落去嘅(例如鈦500)我覺得都屌得過，但某幾隻真係全抄撈就真係不了

換返鋼帶玩下

用app呀巴打

各位今日較咗錶未？
（30/9 > 1/10）

正解，其實佢都有自己風格嘅錶，而且用料真係好，2892 -a2，grade 5 鈦先4000左右，銅錶先 3000左右，出面跟本冇對手
不過對於一啲只係睇表面，連啲料係咩都唔識嘅人嚟講，咁佢咪就係抄款錶囉
好似玩銅咁，我就未見過人攞銅bb 去玩喇，個個買返嚟都當隻新錶係實貝咁，咁玩咩銅啫，新手想學玩銅 3000左右入門又仲有咩選擇

iwc 啲月相就係型，唔會太斯文

呢隻咩黎？

買完垃圾啲壓力有冇減返少少

H18

你地D錶級數好高

對比返自己個隻覺得自己好真係唔敢睇

尋日先俾人話完垃圾

我哋啲錶全部都係垃圾

大飛款都係
Portofino， da vinci嗰啲真係斯文到唔過電

巴打唔好咁諗
戴咩錶唔應該用佢牌子同價錢黎衡量佢嘅級數
反映隻錶嘅價值應該係你嘅品味同how and why you get that

早幾日影

品味先係最重要，不過品味嘅嘢冇幾多人識欣賞

好大壓力呀，五隻款。
白鋼殼（柏油黑面、放射藍面、放射灰面）、黑DLC殼黑錶面。

另加銅殼款，不過呢隻冇做特價。

爬文話Heroic18之前用miyota芯，宜家轉ETA2824芯，感覺更抵玩。

我留咗隻馬路面
你抽到減幾多呀？？？

馬路面係咪 6300，我都睇中呢隻，馬路面有冇特價先

你呢隻係咪 6200 ? 點解冇做特價

我睇中呢隻，呢啲就叫馬路面?

插地求教

係呀，我改架個名
好似馬路嘛

好似淨係ms6000系先做減價

撞左幾條花痕
有冇戴細mm巴打換過藍寶石面

我？有做特價呀，得銅款冇特價之嘛，我抽到300蚊……

你想叫柏油路面又得，瀝青面又得，馬路面亦得，因為質感上好相似。

點睇kickstarter 嘅ventus，
都幾有誠意

去精工 post 問啦，嗰邊有巴打玩開

柏油路面 high class 好多

青馬路面

睇你地啲錶好似好高級咁

即刻 cheap 晒

唔會啦，平有平玩

我都有

想銅錶快速變黑，youtube都有唔少片教

用Brass Black快到呢（要溝水開）

好多化學物品
我搵日收工去五金鋪買支 brasso 洗一洗先再搞佢，我太懶

太平均無左自然氧化嘅感覺

咩牌子？

其實有冇人咁玩銅 bb

正式開個箱先

木盒，幾好

跟多條錶帶，生耳頗粗

心思思想買隻史丁嚇ocean vintage red玩下
見平平地個款又幾正再襯條皮帶nato真係冇得頂

呀，係new果款

我又唔覺好大隻

再黎

咁睇又好似差唔多喎
其實 2824 同 9015 比，邊隻芯會準啲呢
我而家手上2隻 2824 都係日快 5-10秒，雖然都係可接受，但係對比返其他錶就真係差咁啲
以我手上嘅錶計，暫時最準嗰三隻係 dayjust , titanium 500 同埋隻大 mm ，大約日快1~2秒

起碼好過灰面嘅

ETA機芯都要分等級，再視乎錶廠有冇打磨、刻字、雕花、調較。

好似隻heroic18咁，2824-2係Standard級嘅，好多中低價錶都係用Standard級。

Standard級再上就Elabore、Top、Chronometre

Titanium 500用2892-A2 Top機芯，自然會精準過2824啦

依個牌子

木盒靚

多口問句邊度有得買呢個牌子 好想整隻銅呢玩下

信和8樓好似得返好少款，佐敦門市會多啲

巴打 呢兩隻咩價位邊度有？好正

搵日上去睇下

仲有大圍

大圍都有 ?

金禧

Reverso or tank solo rose gold

唯一一隻有cosc，好鐘意

淨係有COSC四隻字已經好J啦

點睇呢隻

買部新電話好啲喎

係囉 走哂色同樣

Y拍果間

平靚正機械錶

對

隻錶咁花拎有無得磨返？大約幾錢？

好想買laco隻復刻flieger

好想買隻Stowa/Laco，不過窮撚買唔起

都係Tudor岀街

呢隻冷門

其實光巴依隻都好抵屌

呢隻我都有睇過

我今日去攞白面版

呢隻就係谷錶?

係

點解呢隻會係谷錶嘅

因為有custom made

不過其實我覺得原版隕石面靚啲

嘩，好正喎

依d勞唔係話佢唔靚 都靚都型棍既 之不過就係無乜討論空間

正當我考累緊就加咗價

好數見啲討論都係邊度買?幾多折?

好似千六歐羅了

今日帶呢隻

今日戴佢

知唔知盾牌logo自家機芯嗰隻要幾錢？

水貨好似21k左右

公廁實在冇咩討論空間

依啲唔係垃圾喎

放lunch

係囉係囉

我都諗緊食乜好

有無啲平平地巴潛水錶介紹
學生哥無咁多錢

三千八

唔係垃圾
但
係公廁
一見到只會比人問幾錢、邊度有折
嘅
公廁

太貴了

想當年剛畢業出黎做野，第一份工做左5年後辭職時老闆送既禮物。老闆自己出去搵廠訂造既，雖然唔值錢但非常有紀念價值

你老闆咁好嘅

你講到有啲似叫雞問價咁

意義重要過價錢

我覺得可能因為勞力士啲熱門錶本身已經隻隻都夠晒經典，而家最多改少少嘢(例如綠針，藍針)，令到啲人唔會再討論返隻錶本身最有價值討論嘅地方(例如款色，機芯，造工，打磨)，所以勞力士啲討論多數都好悶，睇完都問知有咩好吹

我under pay左幾年 我轉出去3年後搵緊6倍人工

當我冇講過

綠針同藍黑圈係咁
唔係差
但「又係綠針呀？、又係黑藍圈呀？」咁囉

琴日買左第一隻機械錶，iwc377714，請問一般幾耐要自己上鍊一次？平時唔帶既時候，洗唔洗買個識郁既錶盒裝住佢？

呢個真，更索嘅女講得多都會悶，永遠要講新女……

多啲新廠、細廠錶討論先提高到玩錶同好嘅品味同興趣。

所以我之前先話有女/有老婆嘅人先會明咩嘢係家花不及野花香，見到啲人盲目鍾意一個品牌，我會覺得佢地好似啲毒撚未溝到或者未屌厭啲女神咁，但係當你溝到/屌厭之後咪會睇第二啲新女囉
當然女人係人，需要尊重，但是玩錶嘅嘢，我洗咩忠於一，兩個品牌，而且口味嘅嘢會係唔同年紀有唔同嘅轉變，點解要限死自己而唔放眼世界，即係點解要為一棵樹而放棄一個森林呢

同好
原裝條尼龍nato好薄

我仲好鐘意買g shock
色多款多易襯衫
熱天果時大汗戴佢仲好過戴啲貴錶出街

Stowa flieger真係好靚

話晒都係十玄門正宗

IWC 都係呢d簡單款好睇d

抵唔抵屌

平過香港 tic tac 1000左右，不過 shipping 唔知等幾耐，2824 芯好成熟，保唔保都冇咩所謂

大家點睇

買啦，唔洗睇，不過我鐘意黑色

2揀1中

俾我既話呢個價位
買Tudor梗係大三針Black Bay
要Chrono就買Omega Moonwatch
大家都係品牌經典款

即刻開黎見我

其實實物好靚，但我影極都唔靚
用料好足嘅細廠錶，五百米防水，用瑞士stp1-11機芯，藍寶面，藍夜光，盛惠三千五百個大洋
不過由於係facebook group 嘅group錶，所以今次係custom made嘅

各位巴打 點睇呢隻香港限定蝦仔

幾十樣嘢炒埋一碟唔知想點咁囉

完全同路
睇中Omega 同Tudor大三針 好難揀

正常係藍色

搭𨋢黃燈嗰陣變咗紫色，點解呢？

有冇人帶

雪花針

Tudor情有獨鍾，個價錢好抵玩

兩日上一次差唔多

黑面黃 lume 幾正，但係成隻錶好似有啲亂

嗰啲錶盒唔好亂買，好多平嘅冇做防磁，做足防磁嗰啲又唔會平，而且你得一隻自動，隔日上一次鏈都唔煩啦

英雄所見略同

好似亂咁砌出黎咁, d色撞得黎又唔係好協調

就咁望就唔錯
但睇耐咗可能黑圈會順眼啲

祝大家中秋節快樂 人月兩團圓

借問聲邊度有得賣？（不求谷錶，想望下呢個牌子啲錶而已）

去光膠間鋪有

呢隻咩型號呀

啲鬼佬叫佢做 LLD
The Longines Legend Diver

sorry 又 po 垃圾

Oris又出，不過今次日期起6點位

用牙刷擦咗陣，又變返金色

香港咁少地方有

光膠？

中野見過
但冇買

我都係鐘意369嗰隻

嗰隻我嘛嘛
而家呢隻係咪又係 65系列 ?

嗰隻最接近原版
係呀

中野係邊㗎
想睇吓實物

中秋節仲未有月相錶嘅喂

早晨

長洲?

日本

同ginault隻ocean rover咁上下樣。

但ginault好似順眼d

當我冇問過

一分錢一分貨嘛

Ginault好正的

東京果個中野
北面出口直入入面個boardway上面2樓間龜吉

但都係舊款65靚仔啲, 藍面

想買多隻，但又想儲下錢先
之前戴啲錶都係 G-Shock 啲 friend, 一下子就跳咗上嚟

幾錢？

我都想入好耐
但奈何平時好少可會著到斯斯文文咁
好難襯

17k

我已經完全唔理
除左做運動，我咩嘢衣著都係戴佢
如果你覺得 Tangente 都係難襯，可以買 Club / Metro
但你鍾唔鍾意就另一回事

push

你有date架！你呃人！

no date 冇晒啦

no date貴double？

二手仲貴過有date一手

剩係搵到元祖二手

中秋節快樂！

終於有月相
中秋節快樂

今日入手
第一隻錶 靚價入手
超級瘦撚 好似大左小小

東方星幾正
感覺香港好少地方有
巴打邊到搵到

福x
Last 1隻
$2200
唔識錶 不過如果普通東方日月都要2千 我寧願買東方星 日月對我黎講太大隻 手腕好撚幼

正想買!!!!! 巴打邊到入手?

巴打呢隻行定水?

nomos

其實有date都好靚 點解同冇date價值爭咁遠

因為元祖冇 date 囉

行呀

Metro Datum Gangreserve

冇買過longines 質素如何 見上網d review話唔太襟用... 每日爭幾多秒左右 求用家分享

我都有諗過呢個問題，所以開頭 oris 65 減價嗰時唔敢入手，換來嘅只有後悔，如果而家俾我撞到 no date 我會買咗先囉

2200 真係好抵
我上網買都要3000

皮帶手幼已經好好

依兩隻係我同ex嘅情侶錶黎

南丫島

Pam仔配咩顏色帶好？
新入左隻312

兩隻都係四千以下，Heroic18我去信和八樓買嘅，嗰度都有steinhart賣。

買Steinhart香港有幾個途徑：
1. 搵Victor（93089191）
2.有門市
3.信和八樓

大飛真係唔係人咁品

Oversize

好似啲女戴錯 bra

想問吓呢隻同 heroic18 比較，邊隻好啲
同埋邊隻啱手幼撚多啲

幼手撚

我同你一樣，所以唔敢玩大錶

窮撚報到

冬天著褸先戴會好睇啲

我算唔算oversize？

可唔可以講多少少點解

個對比好明顯啦

因為 no date 停咗產囉

停產的東西，遇上了便不要想

我想買尼自用 冇諗住轉售 我覺得有冇date分別又唔算好大
二手浪琴應該都唔係好值錢啦

當然特別稀有款式例外

ok重
粗帶一流

9成新有date二手見過萬一

唔算啦 不過可以再fit d ，但係呢隻仲大隻

即係我應該戴44mm，47mm過大？

巴打貼隻潛水group錶出嚟毒我，好大壓力！
要買隻隕石面玩下

隕石面橙針橙字

借圖 第一隻試玩

我覺得你已經算好 fit 㗎喇

但係而家遲咗買要 4600

鬼叫你遲，一早話咗你知依隻抵屌架啦

啱啱 md 入咗
3100 左右連 shipping

唔緊要，照買 ，等攞錶

睇睇吓好似藍金好睇啲

點解要等嘅

因為我要送上門

其實點解會係咁買錶嘅?
我之前女朋友都話過我得一隻手戴錶，買咁多嚟做咩

女仔夠得一條頸咪又係買好多頸鍊……

Ching 係邊入

massdrop 用 facebook login 開 account 就睇到

有無巴打有見過呢隻錶實物 覺得好靚但超級貴

香討有位錶友介紹左schaumburg呢隻牌子的Blood moon系列，好吸引。

早晨！

Black Shield 型

落咗訂了

等睇女朋友/老婆/個仔/女用顏色筆畫上去

想請教下咁多位 搵水貨錶有無咩地方穩陣D?
想買orient 除左上amazon睇仲想睇下實物先

真係幾正

blackbay

新你一款細左小小

其實所謂隕石面係咪鳩up呢？

唔係，不過唔知佢用Gibeon定Muonionalusta隕石黎做切割姐，之前獅子山就用Muonionalusta嘅，不過我到依家都覺得佢賣得好overprice

見到好多谷錶

知唔知殞石面個圈係咩物料做㗎

窮撚新錶

我覺得獅子山最大問題係機芯

你講BOLDR隕石面？個圈同錶殼都係不鏽鋼，只係鍍咗BLACK DLC

BOLDR白面個錶圈就鍍鈦

我都支持吓大飛先

好難諗

Zelos獅子山好似要8800蚊，精工NH35機芯，貴得濟

boldr 相對之下吸引好多

無錯，不過我都買咗

can't agree more

都係叠埋心水等收錶算，再睇唔係辦法

渣ga

新買俾老婆 自己試戴

大飛萬買左幾錢？

個錶盤設計同擺位真係冇得頂
我都想知幾錢

咁快手

原價21000

低過75折

打少咗個字
211000至啱

4揀—，大家會點㨂

戴開垃圾，唔識揀

唔洗睇錢緊係1同4，做乜要買公廁

我得啲垃圾，咁貴唔識揀喎

好正呀

原價21000?

1 同 4

我睇唔到

1定4好

2

開箱

換返條橡膠帶

條啡帶係邊度買
我個條係信和8樓，買貴左，不過好似有陣香味

如果呢隻個圈係灰色我會忍唔住

多謝巴打支持。 琴日落今日即過黎拎，好想快d帶呢

唔係鳩up，BOLDR個隻係用 Muonionalusta 既。

真係好靚

冇date會再靚啲

十仔配皮帶真係好靚
不過又好少見啲撈撚咁玩

唔洗無date依家都好正
同埋新撈轉晒肥耳仔，個比例怪怪的
今年隻新單紅更為on9，深潛加放大鏡做乜鳩

肥耳仔好似話係 size 唔變之下會睇起上嚟大隻啲，迎合大錶潮流
我自己唔係咁識欣賞咩單紅，雙紅，乜針物針，只係鍾意 standard 版
唔係話啲乜字，物針唔靚，不過就咁改少少嘢就當一款，覺得好呃錢咁

1680係初代sub仔，應該都算standard？

不過都係最多六神合體嗰隻

Btw zelos依隻扣真心唔錯，有佬味之餘又唔會好似pan仔咁撚大個，仲有中空設計幾有型。
另外佢仲有青銅同黑dlc，滿足晒你各方面需要，不過係得22mm唧

我記得白面個圈灰灰的，經濟實惠

好嘢當然要支持，最好即買即攞即戴添

皮帶係隻錶原裝有，再跟多一條橡膠帶。

係呀灰色的

你呢隻灰圈，swiss movement

霧巴嗰隻都係

我係話好似新嗰啲 gmt 只係改少少色就當新款，覺得佢地好懶，好似係得撈先會咁就當新款，不過又勁多人 buy

我買錶有一個宗旨，就係一定唔要黑鋼

全黑殼我都唔會考慮嘅，佢白鋼殼黑鋼錶圈我覺得唔錯。

如果黑鋼dlc的話oris有隻我好鐘意

想買ym2

咁總有靚嘅，百記啲黑鋼好多都好正
不過係過唔到自己嗰關啫

btw fb谷嗰隻 glycine 都好正，3000左右有正宗瑞士錶廠，2824芯改，仲有贈品送
呢個牌子係俾美國佬收購咗之後先平咁多，如果我早啲知我未必等 massdrop , 始終 massdrop 俾完錢之後要等成個月先有得玩

好似係$3888 但就多條鍊帶

同多幅超囉
Btw我同佢鳩噏緊

其實經常拉粒的教時間,傷唔傷機芯

無日歷既機械錶係唔係唔驚夜晚較時間

較時間冇事架，係時針喺10點(22:00)到2點(02:00)位置唔好轉日期姐。

正確，時間幾時都可以較（順時）

當800買條帶同幅超都抵嘅，不過毒撚唔會戴超
md 3100 就多啲款囉，不過要等成個月

我想問 有無玩AP 既巴打..我想請教小小問題

Invicta

襯佢未改廠房，生產線仲係瑞士，暫時只係 logo 轉咗少少樣，但係就平咗一半，其實都玩得過，之前係深水埗見到隻 combat sub 好似都要5,6千

[quote]其實經常拉粒的教時間,傷唔傷機芯

No

巴打邊度入手

光巴依隻都好撚正呀

咁有星期幾嗰啲唔係要12點至1點順時逆時咁教？順時教要轉好多圈

每次較錶都會擰足24個鐘先較，廢事煩

呢隻係獨家先行版俾左我先早一個月，佢地官網都未出。

有冇夜光睇睇？

玩完rado隻captain cook，實物好靚但真係好細隻

37

md 呢隻平到呢 299鎂 swiss eta 計時 cls, 不過好撚大隻

好似戴女人錶咁，應該pass了

你地玩開四十幾嗰啲好難戴返細過40啦

都係，但其實最主要佢收我皮四但用c07芯(即係咸仔frogman個6bit芯)，有冇搞錯

frogman h10 6bit 㗎咩

係呀，話為穩定輸出到80個鐘power所以降頻，但我隻誤差都頗大

之前我仲想入隻 80個鐘玩吓，而家可以慳返

呢隻好靚，有冇巴打介紹下邊度買呢款或377714 平d,有折

話時話， tissot, mido 咸仔啲 80芯其實係咪一模一樣㗎呢?
唔知 tissot 定 mido 嗰隻80芯好似有天文台認證，但係咸仔嗰隻又唔覺有寫

無拎去俾天文台撚咪無囉
其實無所謂啦，多張cert改變唔到佢得一bit依個事實，就算0誤差但得6bit都係唔開心，仲要貴幾千添

咁嘅 spec 都係 299鎂，睇完之後覺得咩芯都冇所謂啦

依隻咩黎？

咪上面我 po 嗰隻計時囉

小紅花唔係23mm？

做爛市，但45mm真係自問戴唔起

45 都唔係最大問題，最大問題係 lug to lug 54.61

22

如果隻隕石面日歷位好似呢隻咁用黑底白字就perfect池喇…

買咗馬路面，得返兩隻
個sn係21同30

同 boldr 比邊隻大啲

返去先影俾你睇

有冇ching知邊度有膠帶配 之前去ifc 問話冇

巴打，我都幾鍾意呢種錶，你買幾錢？

我都想講差唔多

隻殞石面真係好靚
睇嚟好似 boldr 細少少
如果唔係黑圈而係灰圈咪好囉

灰圈真係好靚

懶得微距，攞個放大鏡+電話影頂下檔

Boldr其實會好少少，h18全拋光好難打理

就咁睇都係 boldr 型啲

左邊果隻幾錢

暫時做緊三千幾

同問
大鋪係咪基本85拆
定係入水貨好
377714 同 377709
試上手 黑色又好似靚d

一次過Reply
MK18 定價33200
大鋪應該8折以下（78左右）都有，傾得開心嘅75都有可能
熟人就應該再低少少少少
水貨平行定價10K左右

377714定價40700, 折扣情況同上面差唔多

咩色好都係睇自已心水啦

早兩日去鷹王，開得9折俾我 生意太好唔休做

同問
大鋪係咪基本85拆
定係入水貨好
377714 同 377709
試上手 黑色又好似靚d [/quote]
一次過Reply
MK18 定價33200
大鋪應該8折以下（78左右）都有，傾得開心嘅75都有可能
熟人就應該再低少少少少
水貨平行定價10K左右

377714定價40700, 折扣情況同上面差唔多

咩色好都係睇自已心水啦[/quote]

早兩日去鷹王，開得9折俾我 生意太好唔休做[/quote]
掉頭走

Heroic18我覺得麻麻

買完仲未戴
不過好過舊款了，舊款用90s5

第一次入手機械

Stop2go

畢竟用上大量拋光面，我比較想知佢話錶殼加上IPH coating靠唔靠得住。

仲有個聲稱Super-luminova夜光嘅三文治錶面同埋指針都唔係好得……光度同持久度不足（相較同價位嘅錶嚟講）

一次過Reply
MK18 定價33200
大鋪應該8折以下（78左右）都有，傾得開心嘅75都有可能
熟人就應該再低少少少少
水貨平行定價10K左右

377714定價40700, 折扣情況同上面差唔多

咩色好都係睇自已心水啦[/quote]

早兩日去鷹王，開得9折俾我 生意太好唔休做[/quote]
掉頭走[/quote]
買錶我最憎問價

講到好似好伏咁

stop 2 go 個鐘仲正

其實唔止，我買錶返嚟中意用放大鏡睇，錶面玻璃內部有微塵，透底睇機芯螺絲位貌似少許氧化現象，我覺得係伏伏地（如果以6280呢個所謂公價嚟講），但係既然係四千蚊以下買到嘅，又俾ETA你，平時睇唔見就由佢。

你咁講直頭大伏啦，零件值得幾多錢，錶呢啲一定係講手工，冇塵係最基本㗎啦

想買其中一隻 , 有冇意見邊款比較好?
未試過玩銅錶, 會否容易甩漆整污糟衫袖?

我又無睇得咁細，尋日左望右望正常就算，可能見依個價位無乜嘢要特別投訴

我有隻精工 15號日期有條尾，見到就唔開胃

有條毛

屌，依家啲精工真心狗也不屌，價就識加，品質就屎咁

玩吓細廠好過

好似呢隻咸仔 A網做緊 338 鎂，屌打晒所有同價位嘅新款精工啦

does anyone know where i can get iwc 371445 for a better price than bt?

好睇你平曰著衫咁style

巴打可以TG我 @GWHKG

嗰陣我都係揀呢2隻
最後試上手都係買咗377709

出藍燈？！！！

請問邊度有299 usd 買？

綠襯啲喎

massdrop

下面三隻BGW9 Superluminova可以唔使理，但上面左右兩隻蝦仔都鍊唔贏，硬係覺得爭梗啲嘢咁。

因為蝦仔勁囉

終於收到個錶盒

窮撚想買隻junker 6060

隻H18有日曆架，佢收唔俾人睇咋

369蝦好靚，但我唔想一屋都係蝦仔

最多買多一隻蝦仔就算，幾隻唔算多喇……

綺連華

個盒好大個，張枱好亂，未諗到放邊
睇個盒應該係實木上灰再上油，唔係夾板包貼紙，遠睇其實幾靚
不過 qc 就

連運費 hkd230 有實木，嗰少少位都算接受嘅。。。

個錶面好靚 但個圈用黎睇咩

最低位315 入咗

乜柒都話限量，真係dklm

賣極都仲有貨嘅限量版

315 抵到爛啦，同價精工得啲武士，solar
以前細 gs，細 mm 呢啲就真係抵玩喇，而家就

佢啲自家芯係咪 2824

Sw200

點解嘅，eta 芯自家嘢都唔用

好似話仲平啲

冇呀點解咁問

sw200 風評好似嘛嘛哋

正常人冇咩可能唔洗較錶帶㗎

哦你指校長短
買果時試完叫店員調好左喇

呢隻銅靚到呢

dual time 工程師？
其實大唔大隻？

想知有無人戴cyma

較條帶有乜手功可言

得返369銅可以訂咋

應該驚整花